nowe死撚左？

屌佢老母個app login唔到，不停認證錯誤
隻盒子只可以入code登入
個濕鳩網站又load唔撚到
pccw食撚屎啦

加1，on撚尻

係,垃圾

屌你老母李家等比共產黨充公啦

網頁版load到，不過app版認證錯誤

啱啱 load到入app，不過慢過麥佳亞

一樣

好順喎
機頂盒

喜般今日好靚

Nowtv用家表示一樣lag

app同盒都比佢logout左
之後又登入唔到

回水

網頁版都LOGIN唔到

今晚好順喎

一撚樣，屌撚哂PCCW班柒頭IT狗

個爛盒廢撚到仆街，打電話去又無撚樣聽

now e冇電話熱線，要用個爛鬼chatroom問

諗住打去now屌

我睇到喎

廢撚到 執左佢喇

Logout左 入唔到

廢到呢

似你本人

用唔撚到個仆街盒

it狗整好未呀